支那人癲到 因為防彈少年團講韓戰70週年，感謝美國。 又變成辱華

你老母中國侵略人地國家 重要人地多謝你？
搞清楚個陣雙方陣營未？
人地唔多謝美國要多謝你中國？
你認錯金正恩呀？

支那人依家吹撚到二戰係中國打敗日本 美國個兩粒原子彈係執雞
韓戰 係解放南韓 正義之戰 南韓人要感謝中國

97年又用外匯儲備救香港
03沙士唔關中國人事 重開放自由行又救香港

依家人係現代有曬咁多資料 都可以改寫歷史

班中國人真係好撚痴線

你老母個陣敵對 互殺
人地70週年緊係講 感謝先輩同同一陣線美軍守護國家

唔通感謝你中國人踩入人地國家侵略咩

美國佬心諗早知我唔撚用2粒炸日本啦，拎粒去炸鳩你共產黨老母就唔使咁煩

巨嬰國係咁上下

真呀屌 依班人都痴撚線
人地美軍要滅你中國
45年玩核彈放題
你中國依家變原始社會 用緊石頭交易

咩帝國主義亡你之心不滅

要滅你 45年個陣得美國有原子彈 有邊個阻到？

BTS代表南韓人感謝美國天經地義喎
支那畜不如死返去讀下韓戰歷史先？

抗美援朝係正義之戰

香港愛豆冇腰骨
台灣愛豆冇腰骨

今次我真系好想睇下
南韓愛豆有冇腰骨

*愛豆 = idol

支那人不意外

真係諗唔到佢個地腦諗乜鳩
自己做入侵者 打人地國家
重要人多謝佢

韓戰死個班 係中國自願軍 點解會叫自願軍？
因為中國可以同佢地割席 侵略者依個身分可以射比班自願軍 唔關中國事

BTS 整係做你支那人生意咩
人地彩鳩你都傻

韓國人唔多謝美軍唔通走去多謝支那班condom軍呀

是咪覺得南韓同支那而家fd底就以為以前都係fd

有咩問題？問下班支那人想係北泡定南泡出世

唔通做北韓人

我都諗唔明

如果bts 出來感謝北韓同中國就真係上曬世界各地頭條啦

屌你支那人個腦
日本係戰敗國 都有人年年拜靖國 去纪念日軍英靈啦

入侵人地仲要打輸 唔串鳩你算係咁啦大佬

咁其實果兩粒原子彈又真係執死雞既
但一家品係封中國死雞囉

中國夠閪打咩
日本到時食唔曬 只佔你東北三省
依家都屈撚死啦

Hollywood > 14億市場

快撚啲脫

我打錯字，但一定唔係執中國死雞

老實講，日本如果唔係咁過份，只佔東北三省既話，都唔會二戰啦

好似而家俄羅斯咁，都冇人屌過佢

日本d戰略就唔評論啦
同德國一樣有早知 佢就會唔開兩邊戰線

繼續戰狼 粉紅遲早得罪晒全世界

印象中佔左東北三省民國政府都仲係強烈譴責緊。

睇返歷史
建國不足一年
去打一場明明唔關佢事既仗
就係為咗討好蘇聯

不過算啦
小粉紅已經夠on9
呢排仲要係鍾意bts既小粉紅

代理戰爭黎，唔係討好，係蘇聯逼佢打

支那人根本精神失常

佢搞呢檔野咪幾好
雖然我唔識佢地

twitter戰線

韓國也是中國的！

多謝晒, 又可以連結韓國手足

屌佢地覺得自己蠃左先搞笑
一開始北韓打到去釜山 佔左韓國90%
美軍來到對返過38線 再向上推
到中國加入 又推返過38線
之後美國加大力度 又推返去過
最後推來推去 大家停戰
睇死傷 中國死亡成30幾萬 多人勁多
但同人講美國輸左

推
搞大d 等班生番又柒出國際

d小支支真係好撚煩

中國人要有幾自卑先要瘋狂用國族來幫自己打飛機自我感覺良好

叻啦叻啦, 唔撚好聽呀笨
人地隊野全世界唔知幾多億fans使撚理你呢個小氣國?

個個用iphone回

做中國人真係
追星都追到膽戰心驚

bts本身都罕有地唔奶共
未見過佢地上大陸綜藝同春晚果d
完全主力本土同歐美
同nba英超一樣 做大左 班奴隸自然會吸埋去唔洗特登奶
怕咩得罪支那

支那人如果敢去出精會比BTS d fans屌到縮返入牆

自己國家歷史都唔講得，真係痴孖筋

要多謝梗係多謝當年幫拖抵抗既盟國啦，唔通多謝死幾十萬人都要幫敵國入侵既炸兩咩

你以為全世畀都要信你賊共個一套咩

所以美國佬最仆街係打殘日本，放過支那

因為中國歷史書只講後半段，姐係聲稱既抗美援朝。

美國係入侵者，中國要保衛第一島嶼
所以擊退美國姐係勝利

狗咬狗

港父啲 資料搜集、行文仲好過何sir條垃圾多多聲
要撐撐

佢地而家風向不嬲係邊個同美國fd就即係同中國作對

加速主義好呀

支那人
微博上：cnmb 垃圾韓國狗
以後不花錢了

現實：甚麼 BTS演唱會？
才1000塊 不行了
我要買票啊！

日本人大風向係真心感謝當年個班為左國家去打仗既軍人
特別係栗林忠道個班有份打 硫磺島戰役既日軍
靖國神社 過百萬供奉者 真係計「甲級戰犯」個堆得1x 人

等班生蕃出嚟柒幾好

班中國人究竟讀d咩歷史書 中國永遠是對的 全部都係外國人既錯

支那人識得手撕日本鬼子
world war 2 同韓戰都係支那救世界

支那對戰聯合國軍 真係好黐線 好邪惡

偷國者

國民黨又係柒既 一開始差唔多係十倍差距都可以比共產黨反cup

好在我地香港一早割讓左 依d歷史柒事我地香港人冇份

屌支那真係好撚煩
拎國民黨降兵做炮灰
搞散分裂人地個民族
而家仲要走出嚟玻璃心

芝麻人=精神病人

全體中國人應該食一日蛋炒飯悼念韓戰

中國入侵人地國家 仲想人地多謝你？

咪係

國民黨失曬民心啦果陣
共產黨好似吸兵石咁去到邊吸到邊

麥帥本身打算用原子彈架，比個杜魯門叫停左

而家有班外國弱智都信緊

班人真係覺得全世界佢哋話哂事，韓戰有冇教呀讀書，人哋南韓人嚟架你老母

韓戰唔多謝美國唔通多謝敵人支那？

睇完個post，只想問韓國有冇奶茶

多謝金將軍手下留情咁?

加速

NBA個中國市場真係唔細 佔佢地收入好多下 你見之前火箭單野總裁都好小心怕得罪所有人
英超就唔清楚

反而BTS就真係理鳩佢 話知你支那佬 佢地個市場真係全世界 歐美最撚勁 即使小左中國咁大個市場都唔會怕

We Connect
到時真係四面楚歌 八面受敵

咁又真係如果冇美軍，就冇而家既南韓，冇K kop，冇佢哋

關你撚事咩小支支

E隊野係真屈，成隊得一個識英文
又唔係靚仔都可以咁紅

依家南北韓高下立見
班友重覺得自己係正義之師

北韓人咁封閉咁窮 手機只可以用阿里郎
咪就係多得你班中國人羅

停戰就以為自己贏咗
國共內戰都係咁
根本未分勝負

人地出得條片證明佢地啲公關衡量過根本唔care 班粉蛆會點睇

NBA 中國只佔10%
佔最多係美國本土 去到70-80%

所以肖華根本唔會跪
跪撚左 比自己本土市場屌撚死

玻璃心到呢

BTS粉絲都係狗
之前用外國人身份搶飛
搞到TRUMP造勢大會全部位空曬

請置頂

無美軍，日軍就唔會投降。

咩人鍾意背信棄義，恩將仇報?

乜春都辱華

希望唔好炒車速跪

抖音搶位下話？

唔係限韓令咩，追咩韓星

天時地理人和 啲前輩(psy BigBang)打好左一個韓流知名度基礎
佢地好少負面新聞 基乎冇咁濟

如果當時冇中國
成個韓國統一左
Kpop發展應該係依家2倍

北韓女女

咪亂咁disconnect

而家真係送都唔要

nba ceo最後都好似無跪

人哋韓國人，了解自己國家歷史都唔得啊？
呢舖我撐你呀，防彈少年團

再加埋本身啲歌都好敢寫無論關於係民主、世越號定政府，韓國仲有邊隊夠膽講呢啲

好心佢地支持番支那偶像啦咪再祟洋媚外

解放軍幾時去青瓦台軍演

佢個市佔比係不斷上升緊 所以係有小小concern
不過正如你講目前最大依然本土市場
再加上美國政界已經屌撚哂鬼

好on9 當全世界都係中國人

以美國standard黎講算係半跪

當年係想繼續打上去過鴨綠江，但係驚打中國會變左打蘇聯，所以叫停

擺上Twitter 俾班美國左膠fans睇

金泰亨同田柾國其實幾靚仔。

事但啦，之前又話擺韓？擺左幾年仲睇緊BTS?

反都係d小粉紅姐 D fans追左咁撚耐
當正d明星係自己老公咁
唔信佢地因為咁就脫粉
到時開concert出碟又咪狗衝

來自iphone客戶端

加速主義好處多

Connect南韓手足

二戰週年

中國人：感謝日本皇軍

最衰美軍
阻住日本解放支那教化支那人
搞到而家東亞有十幾億隻垃圾

有冇人已經開左twitter戰線

因為大話講一千次就變成”真話“, 何況 14 億隻支那蝗被洗腦，可想而知威力幾大

佢地支那韓粉依家好型
不停講：「支持國家罷韓令，
國家不用理他們，他們會用自己方法去支持自己愛豆。」

屌你老母咪姐係睇老翻 唔比錢

突然間好想食蛋炒飯

支那又要竄改歷史了

毛家飯店有冇蛋炒飯食

本身對韓仔野冇興趣
但睇見BTS可以玩到經理人公司計劃美國上市就知邊度先係佢地嘅市場

咪係
我就唔撚信唔追Oppa啊屌你老味
追撚住嚟奶

中國人？中國人食得架？打仗個時個個都話自己美國人

支持鬥紅

支那人真係會食支那人

要多謝殺父仇人都係第一次聽

講真啲鬼佬真係弱智 都唔知奶乜
NBA有LBJ Harden Durant睇 唔通佢地會返去睇CBA咩
愈奶班大陸西就覺自己愈巴閉 捉蟲入屎忽

btw樓主加大力度好似係支那用語
用一鼓作氣/乘勝追擊，或者簡單用加強/加緊會好啲

呢個花生不得了

快啲激嬲韓國

屌你班撚樣崇韓媚外仲有面話人，笑撚死人咩

班鬼佬都唔明班支那人跟本惡唔出D 咩樣
只要你一開始堅持唔跪或者直頭唔鳩理班支那人
過多一兩個月佢地咪一樣繼續睇番

本身佢地都唔係sell靚仔嘅
係公司有眼光揀海外市場發展

billboard hot 100幾個星期第一，冇亞洲人做到，cls, 有個成員家姐拍 YouTube volg, 一個月已經過百萬 subs,

當年唔係強國派咁多人去死，美國南韓聯軍統一咗韓半島㖭啦，阻住人地國家統一，仲要人多謝你？

咩都辱華，仲要講到係“援韓”
脫粉就脫粉，少幾千個中國fans又如何，人哋care？人哋target係美國，中國fans最多只能係weibo上無能鬧

支那脫飯好了

sell 歌跳舞同人氣，歐美好buy,已經一線

高下立見
係北泡高D呀嘛
好似係

珍
好鍾意睇佢地跳舞

之麻人比洗腦

又要玻璃回收

班左膠真·廢青反美就叻

有份打抗日戰爭個堆投降國軍被送去做炮灰

退一萬步講就算當真係中國打贏日本呀
贏既都係國軍啦關班支那摺被軍撚事

支那人民族主義上腦到一個瘋癲地步

小粉紅收皮啦BTS根本好小去中國開show 使撚顧及你班玻璃心感受 人地大把歐洲拉美ARMY

佢老母，北韓揮軍入侵南韓，佔領咗九成土地，以美國為首聯合國軍仁川登陸，以南韓講，係美軍幫手，絕對係正義之師

佢地班仆街搞顏色革命
用30幾萬支那紅血 染紅人地土地搞分裂
搞到人地國家分裂左70年

我就係要尼d
而家微博上左熱搜了

推

i can’t see i can’t see

BTS洗唔洗係房間掛埋毛澤東習種張相
勁多支那人嘈住要脫飯 國家面前無偶像喎
以後BTS嚟香港開演唱會千祈唔好走嚟搶我地啲飛添呀

根本就唔洗理班傻鳩
就算講到出口憎中国，班蝗咪一樣爭住買
口裡說不
佢地不嬲一路鬧韓國人一路對住班oppa濕哂

做咗先講啦

They will see

韓國市區多cafe就真嘅

bts粉搞大佢啦
想睇bts韓戰
北韓bts粉 + 中國bts粉 vs 韓國bts粉 + 世界bts粉

佢地讀嘅歷史同世界上其他人唔同

纪

堆小粉紅有冇讀過書?!

強國從來冇打過韓戰喎
打韓戰個堆叫志願軍
連老共都唔敢官方承認自己打韓戰喎

關強國尊嚴乜撚嘢事?!

毛主席都多謝過當年皇軍

咁唔GUR咪唔好再追星囉

最慘佢地真係可以改變到
如果我地輸

預計7點微博熱搜攞第一 跟住7點後啲人出嚟翻墻屌 引發幾個國家fans互屌嘅場面我FF緊了

南韓人唔通多謝老解幫北韓打南韓？用下個死人腦啦屌你老母

放心
睇怕支共呢幾年內都會自爆
國際上輸撚到開巷重夠膽繼續玩戰狼迫人圍屌佢

BTS好野 又一次打碎強國玻璃心

班追星小粉紅又精神分裂
如果韓戰真係俾中國贏咗，今時今日仲邊得來咁多韓星俾佢哋追

支那人on9就不嬲，係睇下跪唔跪

好撚癲 睇底下d支那種留言原來支那學韓戰係美國侵略同控制南韓向朝鮮宣戰 仲話自己抗美援朝係取得勝利 笑撚死

淨係唔奶共都覺得佢地清泉啦
同埋佢地好似對青少年有好正面既影響
利申不是fan屎

毛澤東個仔係韓戰死撚左
一提就會激到班小粉紅爆血管
你兒死了

佢哋見到自己鍾意既日本明星支持返日本隊會覺得好失望架

割乜撚嘢蓆
叫志願軍係因為名義上唔係正式參戰，唔洗搞大單嘢

咁又真係慘既

原本應該可以日日安排處女比佢屌
錢任洗 人任打 女任姦
獨裁者人生咁就冇左

唔單只要感謝美國，直頭要譴責支那發動侵略先係

仲有一個鐘 好戲上場

咪姐係割蓆
唔撚認擺到明set好曬
有事唔撚認佢地

人地南韓呀
唔係北韓人呀

當年中蘇交惡俄佬都想核平支那

分敵我都disconnect?
BTS睇錢炸
雙頭大蛇都好幫？
香港人開善堂？

咩撚野閪豆

Twitter 借娛樂圈議題
易入口易人屋呀

其實咁咪幾好 等啲蝗蟲唔好周圍出嚟走 自閉啦佢哋

鍾意返啲強國明星就得

系你老母

再次證明蝗市場根本做唔過 郁啲都會整爛佢哋個玻璃心 等睇一陣鞠躬道歉

Lihkg同Kpop大和解既一日

當時一齊瓜分支那咪好...

中共幫朝鮮，美國幫南韓，咁人哋多謝美國好正常喎

收皮啦5毛 又諗住玩分化 玩到爛晒啦啲招

有爆過抄襲
但間公司處理得好 好快無人記得
跟住人紅就大撚哂 之後一帆風順

點撚樣唔認，個名已經叫中國人民志願軍
定你以為志願軍可以唔理中央決策周圍出征

係咪要多謝中國援助北韓 所以先有韓戰打？

Army VS Pinky
粉紅連泰國人都打唔過就算

好可惜當年日本皇軍屠唔盡支那人
如果唔係今時今日個世界一定美好好多
支那人根本係地球癌細胞

真正問題出於班中國人以為唔熟韓戰歷史嘅係韓國人，佢哋覺得自己好熟架，咁先係矛盾所在

Army連事實都接受唔到

見唔到見唔到,唔係trump既都見唔到

抄襲都係比人屈 因為阻到SM YG發達
今次上支那熱搜應該都有呢兩間公司嘅手筆
之前billboard第一都冇聲氣 但每次負面新聞就一定推到勁上
因為Bighit冇乜經營大陸市場

邊洗咁耐
上年nba有版睇
口話抵制轉頭上海場爆完到深圳場爆
有真心膠小粉紅去深圳場舉牌比公安拉鳩咪

其實只有本地fans、海外fans 同支那fans

認同

如果唔係美國頂著北韓，俾北韓贏左嘅話今日直頭無BTS 啦

抄襲單野唔關佢哋事，係主辦單位用錯舞台背景，搞到佢地硬食咗。佢哋未爆紅之前已經一直俾人話回購、黑幕之類嘅野，但係全部都捱過咗，都幾欣賞佢哋。

咁唔得架，泡狗不嬲奶開支那
依家咁即係叫支那狗全部唔準睇

NBA無跪不突止

近排又無條件轉播NBA喇

到底我有生之年會唔會見到共產黨亡黨

BTS舊年主動讓路比香港人人年度人物wo

知咩事啦 咱們中國人最有骨氣！

係喺連登唔清唔楚先可以咁講呃下人

正確態度

比左錢唔通唔播咩
支那人條腰骨一向好好
能屈能伸

202x

Twitter戰線
依加Worldwide Trend #1 #6都係BTS
#6個個 樓主pin打twitter戰線啦

屌 中國d野都係唔撚理人
佢有佢講 外國有外國講

到時佢自稱話割左唔關我事 外國人吹得佢撚漲
8964咪就係咁羅

中國自古以黎都鍾意搞鳩朝鮮半島，搞到最尾分裂埋
人地站在自己國家立場支持幫過自己既美國都好正常啦
班垃圾強國小粉紅覺得韓國人要支持入侵自己國家既人hi大左

NBA 徹底蠃了，中國官方央視將於10日恢復播出nba比賽

入去推

Sm仆街撬走人地高層，搞到bts 18年初爭啲解散。Yg就次次blackpink回歸都會拉捚bts落水，踩人地捧自己。今次單野都幾明顯係佢地搞出嚟，不過可能最尾會燒自己等陣啲小粉紅玩連坐屌曬全部韓國人就好笑

有冇army入黎吹奏下bts到底有幾高質

同埋歌真係好聽同舞跳得好

送去南韓教育下就得

佢哋好似已經走向國際，唔駛睇支那面色了

A

佢哋個concept 好有意思
呢幾年佢地個核心主題係： love yourself, love myself
好多歌（非主打）既歌詞都好有意思
當生活不如意或者唔開心既時候，不妨聽下

如果BTS今次唔跪我即刻做bts粉

邊個？

小支支改寫歷史最撚叻

jhope

抄襲俾人老屈架！
佢地細公司出黎，初初被d大公司恰得好犀利

Ching 肯定係army 護主護到

Hi 錯掣負皮左 sorry

幾似樣

唔係，不過有留意開kpop，隊隊都睇下咁囉，不過如果係奶共嘅一律唔睇。

但係佢係講事實喎...

當年d支那肉盾先係第一代防彈少年團

其實認真洗鬼要你個中國市場咩，今日個線上付費演唱會都有成一億幾人睇，仲未計有好多無買到呢？講到自己好巴閉咁

頂 仆街微博限流 想粉飾太平 不過唔緊要 大把人講緊

小支支唔識真正歷史好可悲

佢哋都唔撚稀罕中國市場啦 成日睇到自己好撚重要咁

跌左落去lu

因為啲資料係當權者控制

台灣班藝人真係對得住國民黨老祖宗

屌咪屌囉
SM幾乎隊隊都有強國人，鍾意唔落
YG冇強國人都咁奶支，抵啦

自己整番隊解放急先鋒黎追咪得囉

EXO嗰幾條友跑撚晒返祖家

攞啲骨氣出嚟，唔能搵大陸錢啦，全世界都唔睇佢唔到，等佢自己叻能哂佢罷就！

10個有9個來自iPhone客戶端

好多歌自作 rap高質
舞難度高

仲有個大陸Lay呀

張社長都好耐冇參與過EXO活動啦下話

大陸Lay之前睇唔起bts
而家bts全球爆紅 exo沉晒 好心涼

佢地讀左 不過是假的

佢係開中國開埋自己公司啦（公司名好柒），自己話事仲點會過去EXO到啊

Do姐真係幾有眼光
見佢吹奏過bts

20201011 德國聯署仲未到大直路

佢應該純粹係追靚仔

你係唔識中文定歷史

成個太平洋戰爭美軍靠自己海空力量、跳島戰術打贏
係爭在登陸本土血戰，定係用原子彈迫日本投降者

個兩粒應該係「補刀」，點都唔係叫「執死雞」
執死雞係要執其他人功勞

彈仔上Grammy 舞台頒獎 大陸lay坐係彈仔嘅站姐後面

支那人真係以為自己世界中心

v 粉

唔講都唔記得 笑死

連登咁多人撐韓狗bts?

佢同Jungkook同Jin都靚仔

支那人根本就成身都係G點

果然冇一個係蘑菇，真係好乞人憎

你口中既韓狗好撐香港人

而家既支那真係同清朝冇撚分別

上左官媒

就算係中國打敗日本，都唔關中華人民共和國事，日本投降時嗰個叫中華民國

美國如果執雞都要放原子彈，動真格應該會成個國殲滅

唔通多謝支那幫手分裂南北韓咩

係呢個post都睇到石頭出糧

都係胡總手腳快，靠連登仔推twitter死得

呢單嘢可以點跪？講韓國歷史可以點改？

但好似唔多人討論

其實都唔算討好蘇聯
史太林其實根本唔想要落水幫金日成
直頭同金日成講你要人幫就揾毛澤東咪揾我

其實weibo上面係咪真係冇個正常中國人

好撚痴線

你班支那人鬧啦 記得脫飯 唔撚好去睇演唱會 世界嘅粉絲都會多謝你地 BTS間公司早幾年已經表明唔會跪中國市場 嗰陣時好似唔知發生咗咩事

呢班反人類垃圾
早死早著

中國唔出手，南韓一早統一左朝鮮半島啦
駛搞到8000萬韓國人分散兩地70年有多

見到抗美援朝呢4隻字就想作嘔
講到中國果陣係維持正義對抗邪惡咁

點解係韓狗？

垃圾泡狗

支那人無讀歷史係咁上下啦
總之全地球都要多謝支那

呢鋪撐泡菜仔了ts ho ball

呢單要推
外國班弱智𡃁妹army好撚把炮
等佢地幫手打下支那仔都好

支那： 唔打仗死咁幾十萬支那人
邊夠糧食食

你唔試又點知唔得

反正大陸人只買老翻

美國救埋你老豆老母tim架支那狗

點解要跪根本冇講錯 唔通多謝敵對陣營咩

我向麥克阿瑟道歉

快d煲大d

下 支那幫北韓架wor
唉 算啦
同支那講道理根本就係晒時間

支那人唔識分南北韓？

唔使理㗎啦口講脫粉
過兩日又追星架啦

根本唔洗理
因為支那市場係唔會消失
佢地身體太誠實 都係會照買

香港台灣啲明星仔就話多大陸fans啫
BTS係亞洲連歐美
唔想得罪你係畀面
同時唔撚使奶你都係事實

14億又點
消費力點計都唔夠歐美日韓勁呱
更何況你有6億人得1000人仔

屌~ 以後睇演唱會冇支那人 諗起都開心

又快又易明

Do姐唔係話歌都好聽？

一齊討論啦

人哋個市場係專注歐美再加上支那又禁韓可以完全放棄支那市場都得

躝番入去你老母個閪度啦 話我男神

玻璃心.gif

本身BTS一出道嗰陣係諗住打入中國市場
點知共產黨班on9仔又玩限韓令
好啦而家人哋成功打入美國市場
又喺度怪人哋唔奶你
Bts有今日咁成功真係要多謝限韓令
感謝共產黨封殺

講真而家已經好似洗腦洗到二戰變咗美國聯同全世界侵略中國

香港人撐下佢地得唔得

唔明點解韓國可以唔仇中

想睇下個月出碟 中輸量有幾多
係咪又係把口話脫飯 內心又好誠實

果陣既共產黨只係一班地痞

呢單上面可以點跪都係問題啦
同一個朝代發生喎喎
唔通佢跪話多謝中國入侵?
泡菜仔勇武咁多 想收皮咩

有貢茶 都有啲賣台式奶茶
當年去梨大都有

有讀書就唔叫粉紅啦

好難得見到BTS喺連登唔係比人屌
睇到好撚爽

韓國人：美國
支那人：

日本人：美國
支那人：

台灣人：美國
支那人：

香港人：美國
支那人：

印度人：美國
支那人：

澳洲人：美國
支那人：

支那人：美國
美國人：黑人問號

大佬你班小粉紅個G點就係美國
咁易潮吹？

唔係唔想推, 但係好似係twitter 冇人理
可能得班支那人係牆入面吠

平民點會唔仇，不嬲都反感啦
唔計日本，最大既仇人就係中國
不過做生意既都會向錢低頭
周邊國家同歐美都係咁

上次李孝利單野真係處理得幾好
冇道歉過，由得小粉紅自己收皮

睇死班垃圾又道歉

李孝利 退曬social media
其實咪又係另一個方式跪左

截至尋日已經有20萬佢哋咪又係得把口，肯定會繼續買，睇佢地微博最大個fan page ，啲like數都仲係差唔多。

我覺得如果係真跪會出埋post公開認自己做錯
但事實佢又冇咁做
由頭到尾都係電視製作組果邊發簡單ig post話個節目引起左強國人誤會
以後會小心啲
冇公開道歉但又好得體地做左野

仲以為自己個市場好Q大? 遲D用電子人民幣想換韓won買CD? Sorry國家說不行 趁早脫定粉都好嘅，追大陸仔內循環

玻璃支

如果真係冇錯
根本唔洗退ig 唔洗出咩誤會post
奧斯爾個d直接支持東突係ig post
理撚得班支那人

（不過做到以上既人世界真係唔多）

唔好講撐
香港人做最擅長嘅野就得

上網twitter 食花生 撥火 就得

咁都唔撚做

早期嘅歌有好多講社會問題同青少年煩惱
近幾年就集中講個人嘅自愛同尋找自我多
有時間可以去睇下中文字幕
好多歌詞都好有深意
希望大家可以睇完減低對BTS或都韓星嘅偏見
有內容嘅歌都好多 好鼓勵人心
有興趣嘅可以推薦下大家

狗咬狗一嘴毛

無炸佢真係錯曬

日日都烏英係耳邊叫

支那人快抵制韓國野

印象中東北三省日治下發展得唔錯，俾中共拎返就gg
可能記錯

我屌㩒錯負皮

#脱粉
草你妈的楼主这个傻逼，幸亏老铁我早脱粉了
什么防弹暴徒少年团，让咱们的西湾河警察往牠们开一枪试试

要學毛澤東多謝日本先係嫁嘛

上次回歸淨係支那人買咗80萬隻專 一隻差唔多$100多啲，你諗吓佢哋課咗幾多金比人

呢排唔得閒冇買 見到勁多片段流出勁想睇勁想買番

韓狗抵撚死

中國幫北韓
美國幫南韓
點樣可以多謝中國

死開啦大陸喱

哩隊野真係好癲
上至鬼妹下至中東蛔女都聽到濕哂

邊到睇到人數？

人地都出名得個講字 咪俾人講下囉 下次咪又係照俾錢

美國頂住你們仆街南韓先唔會被共產
咁都唔多謝得

抵制NBA

bts紅到去南美架cls

今次100%冇錯
冇理由要跪

重要係史太林逼尻毛澤東簽和約
因為史太林知再打落去隨時連自己啲地都可能比人食埋
所以叫佢咪撚再癲
嗰陣毛澤東重話要打到美國出朝鮮半島
就憑你?

其實唔打殘日本出唔到啖氣
只不過日本仔次序錯左，唔應該開咁多戰線
淨係集中個條大中華戰線，我諗滿洲政府真係可以繼續run 落去

呢條友以前專打殘體
唔好以為冇人記得

其實你有冇認真睇過個post

其實正常中國人有幾多

乜都辱華

香港有4成藍屍
台灣都成552萬
你話有幾多正常人

最新消息 中國三星下架所有BTS所關產品
（不過唔關我地事 因為三星全球（唔包香港））

韓戰結束前史太林已經死左lo wo

拜登呢條孌童索頭髮廢老都大把左膠撐

相呢？

其實三星個套全球規模都幾撚on9
係其他國家既三星自主權大撚到
可以下下由個個地方既人去代三星進行決定

當年全球換機 香港三星夠膽死論三星全球唔包香港
依家中國三星 又拿拿聲自己落架

Source
真嘅話支那班ARMY無理由唔出聲

支共會放過啲正常人咩？

#386

聽講有啲大陸人以為係共產黨解當年放左南韓令到南韓有今日既日子 CLS架

點知佢
當年全球換機 全球唔包香港單野 已經好撚頂引
今次應該差唔多
中國三星自己話事搞出來

掂啊！推上國際俾ARMY睇睇

明明美國同台灣先係第一班支持南韓嘅國家

又唔駛後悔住既

去越南都話因為自已越南先有今日
所以你都諗到啲大陸人喺入面由細到大聽咩野大，成個世界真係因為佢地而轉動. 人地既成就好似係自己施捨咁

直播緊個網頁右上角有顯示

就係因為要迫住打支那先要南進，但係打支那係因為支那係咁反口偷襲日本駐軍又殘殺日本僑民，搞到要暴支膺懲先畀班少壯派上到位

問：霸占中國領土最多的是誰？
答：俄國
問：未佔中國寸土的是誰？
答：美國。
問：義和團時，在海蘭泡，江東六十四屯屠殺中國人，趁機單獨出兵佔領東北全境，逼清政府簽約割人東北的誰？
答：俄國
問：義和團後，主動退還多餘賠款，建立清華大學，並資助高等教育和公派留學的是誰？
答：美國。
問：除日本外，承認偽滿洲國，建立邦交的是誰？
答：俄國
問：堅決不承認偽滿洲國，要求日本撤出東北的是誰？
答：美國。
問：七七事變後，1938年出兵新疆的是誰？
答：俄國
問：七七事變後，要求日本撤出華北，並對日本實行禁運，派出志願航空隊支援中國的誰？
答：美國。
問：在南京大屠殺時，對割佔土地上的華人進行大清洗的是誰？
答：俄國
問：反對中國當聯合國“五常”的是誰？
答：俄國
問：支持中國當聯合國“五常”的是誰？
答：美國。
問：中國需要幫助時撤走專家的是誰？
答：俄國
問：中國發展經濟時開放市場的是誰？
答：美國
問：當年威脅對中國實施核打擊誰？
答：俄國
問：不惜代價，堅決阻止俄國核打擊的是誰？
答：美國。
問：誰在中國入世談判時要求中國實行五天工作日？
答：美國。
問：誰給中國永久最惠貿易國待遇？
答：美國。
問：美國現在的油價是多少？
答：28美元一桶。
問：俄國賣給中國的石油是多少錢？
答：100多美元一桶。
問：輸入中國最多先進科學技術的是誰？
答：美國。
問：每個人的電腦裡用的CPU芯片是哪個國家的？
答：美國。
問：中國留學生最多的國家是哪個？
答：美國。
問：中國的朋友是誰？
答：俄國
問：中國的敵人是誰？
答：美國。

嗰個唔係類似ig live啲心心嘅意思咩？

係邊可能有過億人俾錢睇

連啲鬼佬小學生都好撚冧佢哋

問：誰在中國入世談判時要求中國實行五天工作日？
答：美國。

屌你老味我地香港冇份

得罪講句我懷疑就係啲正常人曲線玩加速先會搞出依啲on9嘢

其實我都係咁諗

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

但係我記得佢係寫現時觀看人數，有事仲會突然少咗添

韓國出咗新聞今次演唱會總收益500億韓元
講緊淨係飛 未計周邊

三星bts個熱搜 比人踢走左

支那人口裏說不，身體卻誠實

個個用iphone ,去日本，聽kpop,睇韓劇就知

全部外國勢力

痴撚綠

擺明就係辱華啦，樓主你識唔識架

我香港人 真係唔識

ARMY出征

真係弱智
你嗰陣幫北韓仲好意思講

支那人邊有咁有骨氣 咪又係啲黑粉搞事
李孝利單野啲支那韓粉都話佢地同胞玻璃心

雖然好多都係黑粉搞事 但真係見到有真粉話好傷心要脫飯 雖然唔知會唔會轉過頭又扮冇嘢

要脫就爽手啦
一邊玻璃心一邊唔肯接受現實

咪由得佢地脫囉
Bts已經走向世界舞台
仲在意你班玻璃心做乜
再講支那人身體最誠實

得支bomb係到，禁右下角果支bomb個數字就會升
好似vlive咁

人哋防彈少年團 CEO 老竇係韓國民主先驅金大中總統手下。

韓國娛樂公司來講，係正義嘅化身，完全不屑奶共。

Hitman Bang
捍衛民族尊嚴
抵BTS紅到咁

韓國親共嘅
成個國家文化都係共產思維
底層無話語權，漢化如奴化

諗住幾時將歷史改曬做中国自古以來都是大贏家
全世界其他國家都是輸家

講真點道歉呀 直接冇本土同美國市場

民主係防彈少年團歌詞其中一個大主題， 佢哋嘅理念同人氣好值得我哋去支持同connect。

「防彈少年團的SUGA在正式出道前，曾在高2時寫了「518-602」這首歌。歌曲題目中的518是光州人代稱的「五一八民主運動」，062則是光州廣域市的區碼，也就是代指光州。

SUGA曾表示，製作這首歌是為了讓人們不要隨著時間的流逝淡化5.18運動。 雖然是由大邱一名高2學生製作，但歌曲節奏非常雄壯，歌詞的教育價值也深含其中。 「不要忘記，不要相信空口無憑的人的口舌。不要在真實和謊言中迷失了方向。」

防彈少年團2015歌曲《Ma City》，來自光州的「J-Hope」鄭號錫，猶如密碼地唱出這段數字歌詞，並引起BTS海外龐大粉絲的好奇與關注。「我是全羅南道光州的孩子，想要看我的話要在七點集合！讓妳們都大吃一驚，062 - 518！」歌曲公開後，很多粉絲很好奇062 和518是什麼意思。對此韓國阿米通過自己的博客表示：”062是光州地區區號，518是518民主化運動。 在光州，數百名民眾為了民主化運動而英勇戰鬥，流血犧性。

大家入新post 推

BTS世界大戰 正式開始 一日上4次熱搜 中國三星同FILA下架bts產品。

韓國娛樂圈都有愛國
個啲周支魚就死返支那奶維尼袋底

防彈都唔洗靠中國市場啦

支那狗就係賤種畜牲

唔會道歉啦
岩岩先睇到佢地早幾日既新聞

佢地公司一定企得硬過美國隊長個盾牌

內循環啦

又加速

你抗美援朝關韓國人咩事，又叫人滾出中國人地又唔係中國又點滾呢

如果冇記錯啱啱個演唱會bts用唔同語言say hi好似冇用普通話

日本自己又衰都打撚曬成個中國啦，係要心急去打美國

有啦...V一開頭有講...(大家好我們是防彈少年團)

講俾台灣人聽

二戰時，實際控制中國嘅係國軍，那時已經係民國。

沒有戰鬥力的中共只有逃亡，係日佔區叫人加入共產黨，潛伏國軍叫國軍嘅人叛變，想辦法整死忠心的國軍將領。

所以中共好驚你講，因為中共真係因為不斷鳩噏而成功奪國的。
所以國軍入台灣後第一時間係黨禁，就係共匪利用言論自由，不斷宣傳自己，用邪教的方式去宣傳及運作。

雖然共產主義係無神論，但蘇聯容得下東正教或其他教，但中共係將所以教都當邪教咁打，因為中共本身就係用邪教方式運作

系啊

羅斯福唔封鎖日本邊個得閒炸鳩美國，仆街羅斯福根本喺到借意逼日本開戰
美國如果同日本傾下計，提供武器俾日本甚至結盟北進打柒蘇聯咪皆大歡喜囉，還掂日本軍部都鬥咗好耐要北進定南進

CONNECTED

唔多謝美國，唔通要多謝中國打柒自己呀

根本愈聽得多經歷過日治年代既老一輩講既歷史，就對日本既戰敗愈痛心
老老實實講戰爭罪行，喺呢啲咁大規模既戰爭實會有，但戰後俾人無限制誇大，好既一面就因為政治正確完全刻意忽略不提，仲有好多本身投靠日本人既支那人狗仗人勢變相陀衰日本人
例如我呀嫲喺日治香港年代，啲日本人賣米送白糖，啲支那人就叫日本人唔好咁戇鳩有咩理由賣米送糖，梗係分開買架啦
日本士兵好多都扶呀婆過馬路
嗰陣我喺華北既阿婆不約而同都對日本人讚不絕口，佢嗰陣讀日本學校用日文教學，啲學生要求話要學英文(敵國語言)唔想學咁多日文，日本人學校既校長都好順灘聽學生既意見
佢哋啲細路喺街到玩，啲日本人就拎啲炸饅頭俾佢哋食
佢走去摘人啲花，俾嗰塊地既日本呀婆發現，佢好撚驚，但個呀婆竟然問佢仲想要咩花摘埋俾佢
可以見到戰前日本人質素高撚到仆街
好多日本人既所謂戰爭罪行好大可能係因為啲冚家剷支那土匪遊擊隊造成，乜撚嘢東江縱隊，仲有咩共匪遊擊隊，東打一槍西打一槍，咁梗係冇辦法要向平民落手啦，支那狗屌你老母

如果日本成功解放支那，講真支那人就俾人徹底教化咗啦，嗰陣既支那人仲係冇咁頑劣可以教化
而家唔殖民返五百年都冇得救
雖然支那俾蒙古同滿州佔領都竊咗人哋個朝代，但係嗰陣日本係真正既先進文明，唔係蒙古女真呢啲文字都係發明冇耐既遊牧民族，可能真係會從此消滅支那劣根性實現大東亞共榮

當時仲打緊中共，邊得閒理日本，先安內後壤外嘛

共產黨係抗日上只有拖後腿
所謂遊擊隊係遊擊國軍
不過國民黨二戰係陸地的確打贏日本仔喎
日本根據攻唔入內陸
太平洋大敗之後
日軍係中國戰場梗加係兵敗如山倒
好心連登仔唔好成日9up歷史乜都話原子彈啦
好多細路睇咗真係信架
學埋藍尸啲7野

1954年廢咗
黑龍江個邊原先係判咗比蘇聯

唔熟kpop但係聽講過bts啲fans都幾惡
留名等睇佢哋翻牆出去周圍咬最後比啲fans屌返入牆國

BTS紅到去阿聯酋國家啊，大陸人真係好白癡，一味盲撐，成日講咩國家面前無愛豆，一人地都唔恨賺你錢，二道理都唔喺你地果邊 認真，一個國家要幾失敗先培養到咁多無知識無個人思考嘅國民

東北三省唔計內陸？
要打到去4川？

問題只係日本仔根本食唔曬咁大地方姐
老早定左個終點 割地為王
依家日本肯定重係第二經濟體

中國二戰係拖 但根本冇能力反擊 試下日軍唔洗理美國 明明只要美國唔幫手 中國可以又多一個民族 本洲係中國領土

中國對越南 韓國 歷史 由始至終都係三日唔埋打鳩人

一係就迫認契弟 到底點先會對中國有好感

我諗起李斯
乜尻都可以賴落辱華到

蒙古女真淪為支那民族係因為佢哋係字都唔識多隻既遊牧民族，女真係努爾哈赤先開始有文字，原本諗住廢漢文但發現滿文表達唔到啲儒家維穩思想，最後都係要用返漢人文官
日本呢啲先進文明點會俾支那反噬

老細岀埋戰機打 點唔關中國事

其實係sale個性
佢哋一齊睇又覺得佢哋好團結
但了解咗，分開睇每一個人
又會覺得佢哋每個都有特色同性格鮮明

好撚彩 你夠廢 咁撚近都搞唔撚掂我地

點撚止三省 東邊沿岸 睇你長征有幾撚多補給

根本唔會有正常既韓國人會對中國有任何好感
中國唔係有14億人市場
韓國人彩佢都傻
自古以黎不斷入侵朝鮮半島，遠自周朝已經發生
根本就係世仇

滿洲、台灣、南洋托管地
過多一百年國力同美國五五波都唔奇

你咁講不如德國淨係食咗捷克就算
依家德國直頭係第一經濟體添啦

同埋二戰後期
東北被國軍收復都係遲早嘅事

南泡心諗：中國人走黎打鳩重話我辱華

所以話支那垃圾簡直就係地球上面嘅癌症

佢哋咁後生成名咁大壓力
都冇行差踏錯鬆毛鬆翼
好彩公司一直有心理醫生

愛支病上腦
香港下一代都會咁

如果只佔東北三省
共產黨撚喺度咩

你用緊美蘇兵器試下 国 產

辱 打唔贏

只係因為當年韓國俾三大霸佔晒
細公司冇資源冇肉食先要開拓海外市場點知會殺出血路

根本冇睇過
第一市場係美國
第二市場係日本
第三市場係本國
然後係南美又係勁紅
之後歐洲、台灣、東南亞又係紅

中國人咪最鐘意係人哋生日鬥夠鋪張有排面
D錢都唔係真係落偶像袋嘅

支共真係好弱智
乜冇政府允許下可以有志願軍呢樣嘅咩
咁我哋而家可唔可組一隊去打

大陸個啲垃圾fans又咪係炒鳩哂韓國人啲野(唔談論呢樣野好定唔好）
以前邊到有生日應援，邊會整燈箱送餐車買戶外廣告位

因為滿洲確實唔係支那領土，支那除咗譴責仲可以點？

喺fb save落嚟
諗起少幾萬人同我哋搶飛就已經好興奮

日本仔其實就算禁運都有油用，支那有油田，主要係戰艦用鋼鐵真係冇，佢本身唔開美國波就冇事，冇錯美國係迫佢開波，但冇諗過日本仔一開波就打佢珍珠港，美國本身冇諗過打全面戰，等同依家美國想支那開第一槍，但冇諗過支那會出核彈

但係佢地本身係無攻過美架喎？
係順其自然地喺美國做左成績出黎
上Billboard AMA之前都無正式入過美國市場
但由出道歌開始已經喺Billboard 有排名

可能真係要韓國佬將自己本歷史書改一改

泡菜佬洗鬼睇你支那面色

sell人氣
我就係唔明班友憑咩有人氣

支持世界各地BTS fans去中國領事館放火

係我就唔忍啦 自己偶像oppa比人抵毀！

呢單搞大佢！比多d韓國人知道！

唱跳作曲又有個人特色，人氣指die heart fans 多，twitter, YouTube,同佢地相關既 view 數多到你唔信，所以宣傳力好強多人認識，大部份第一次聽過佢地既都有好印象，fans 越黎越多，等同成千萬人日日做 Twitter 任務。同埋外媒加上外國歌手合作，邊有得唔紅，講返轉頭其實好難，亞洲歌手係美國冇人紅過

都有藍絲信咗既

呢招好撚陰毒，一石二鳥
用打仗之名消滅國軍殘餘勢力
打贏打輸都係共匪做贏家
史上最邪惡政權

支那人就係咁，只有佢唔可以悔辱

支那人真係

都唔緊要
咁BTS 都唔係北泡人 點解要多謝中國

北韓d女係幾正

國安法出動！拉鳩防彈少年！

就戰略目標嚟講，中美都係戰勝國，輸嘅係北韓。
美國幫南韓拎返開戰前嘅領土（贏）
中蘇幫北韓力挽狂瀾免於亡國（贏）
南韓免於被統一（贏）
北韓「侵略」唔成功仲爭啲亡國（輸）

當年台灣人最有感受，本身國民黨未黎台灣，台灣皇民質素幾高，生活品質又高，有水龍頭仆街班外省佬黎到，連水龍頭同銅喉都未見過，走去偷，又強姦日本僑民仆街支那人

恨不得當日大日本要侵佔哂成個中國

麥克阿瑟本身係想咁做
如果有做到依家一天都光哂

所以,我一直都認為,第三次世界大戰100%一定會係中國引發先

真係好弱智 呢個民族已經唔係直接屌佢 感謝其他人都有問題

所以,我而家都愈來愈質疑日中戰爭是否真係死咁多人和殘暴?
亦都質疑是否真係有所謂的南京事件?

佢地以為自己隻手遮天, 講乜大話都得. 咪話咁多年前, 一年前的721, 大量影片, 咁多香港人親身經歷, 都夠膽係咁改.

CLS

洗唔洗要南韓當局認清歷史，世界上只有一個朝鮮？

只係因為當年上唔到電視
唯有去將日常後台生活都拍埋做YouTube
點知咁就紅咗，然後依家個個跟佢哋咁做
佢哋mkt仲有架空小說劇情嫁
差唔多MV同舞台都可以組返落個故
你YouTube打 bts theory好多人講個故嫁

佢哋冇攻美只係去下kcon咁
佢哋係美國紅係因為有年出道周年紀念
許願話希望首歌上到billboard
之後美國fans就發動組織力組織全美國20幾個站(唔同州分)，向每個電台DJ as email,打電話自薦求人播歌
過程中當然好多歧視、或者講好會播但最後又冇咁
但因為要上billboard係要有電台播放分數
而美國本身就只會播西文、英文歌，佢哋冇習慣播外語歌。仲要係韓文歌，點會播
班fans為咗答謝DJ肯播歌，當收到話肯播時會係Twitter到公佈播放時間，叫班fans準時聽個節目
人哋播完又會tag人同送花送cup cake感謝DJ肯播
咁樣做咗一年幾先上到billboard200幾名

所以,我而家都愈來愈質疑日中戰爭是否真係死咁多人和殘暴?
亦都質疑是否真係有所謂的南京事件?

在1946年在東京的遠東國際軍事法庭判刑中，帕爾認為是次裁決是不公平的。他寫下了數十萬字的判詞，認為這只是勝利者對戰敗者審判。他最終判決所有十一名甲級戰犯無罪。

因為美國班fans好努力
你查下資料就發現，得佢哋夠團結
肯查邊D電台係有計billboard分數
然後續個電台打電話、SD email求人播歌
廿幾個州，持續做呢件事1年幾
播完又送cup cake同花仲有心意卡

就算係依家咁紅
D電台DJ播完歌，果個州嘅站都會出post tag人感謝人

佢哋第一次去美國AMA表演，班fans一早就穿州過省去會場附近同路人派傳單續個人介紹佢哋

無本地野點join奶茶聯盟？

讀大陸書衰過無讀

支共因為韓戰整醒咗美國搞到民黨保得住台灣

想知韓國人點睇

如果以國家黎講佢點都要多謝既
話曬當年南韓差唔多畀支那同金仔老祖打到入肺
美軍入黎推返去中間先回到陣氣
如果唔多謝? 連南韓仲係唔係度都唔知啦
呢D係存亡問題加埋支那有份打鳩南韓仲想人多謝佢?

自卑又自大

講清楚啲 佢地最核心係歌曲既概念同訊息
講到既話題 好引起大眾共鳴
好敢寫，寫社會現象、制度、挫折、情緒問題
甚至令有情緒困擾既人都搵返求生意志
你就知佢地對歌迷係幾大既心靈支柱

但又唔係單一以上既原因
訊息唔錯但歌好屎既歌手都見過唔少
防彈歌 詞 舞 舞台都好高質素
已經係artist既境界，唔只係idol music
公司唔多操控佢地
反而好鼓勵佢地寫返自身既故事出黎
佢地既歌就係最佳既代言人
Hip hop 底既團，但一直好experienmental
玩好多唔同風格既歌，但都carry得好好
一張專輯入面，如果呢首唔係咁岩你聽
都一定有另一首岩你聽（本人本身都唔聽hip hop，
因為佢地好好地認識左同埋享受佢地既hiphop歌）

Artistic 既野之外，性格都好吸引人
好多人鍾意佢地性格、團魂、相處既模式
成員之間比朋友家人更親近，因為經歷左好多事
有咩開心野、定struggle都同ARMY分享
ARMY睇佢地似係睇一個朋友，多過高高在上既藝人
而離開舞台之後，只係七個又嘈又傻更更既年青人

出道頭幾年喺韓國真係比人蝦得好厲害
又比大公司既media play壓走晒啲好成績既新聞
第一個三大公司以外既團 攞年末頒獎禮既大賞
然後就keep住攞 無停過手
依家仲比啲大公司係咁出陰招帶埋啲古古怪怪既風向
出左韓國又到外國啲人 無呢啦啦咁蔑視佢地，
對佢地既待遇係要比其他本地artist差一截
明明成績做高過晒所有本地藝人
所以嗰陣香港人搞佢地嗰陣ARMY未咁嬲囉
唔關事既野係咁人身攻擊，同三大既行徑一模一樣
想講既係，美國聽講好buy underdog既故事
同時令佢地既歌 very much speaks volume
ARMY可以同佢地一齊成長，一齊渡過各種痛苦

佢地既價值絕對唔係睇兩下靚仔 聽下口水歌
追下星同虛榮感，No——

人地多謝援軍令當年唔洗被滅國
班入侵者後代竟然嬲豬

支那人就係咁，成撚日用啲閹割假歷史強姦正史，用啲咩「正撚量」自己過濾啲言論，仲要求人地咁樣做。CLS。

中國人番屋企食屎啦 脫粉脫粉
死淨把口

中國人：我他媽的討厭蘋果手機，支持國貨
(由iphoneXS發岀)

之前twice已經要逼周子瑜道歉
宜家bts成堆韓仔 真心人地彩你都有病

邊度理得班傻閪咁多，日日都鳩叫世界欠佢地

真
隊入面冇一個人有華人血統，做咩都就手好多
呢單野BTS咩都唔駛做，等班傻鳩發下癲就夠

聽下佢地嘅歌 睇埋歌詞 再睇下舞台實力先啦
咩都冇了解過就話憑咩有人氣太早下定論啦

歷史已證明不論咩國家，所謂共產政權都只係共市民既產，殘民以自肥

啱呀，中國人追咩韓國明星，睇返中國藝人內循環啦。

睇完呢個post意外欣賞呢團人同佢地d fans
估唔到

好心咁玻璃心就唔好學人追星啦
今次真防彈唔好再笑佢地個名啦